病人資料庫+逃犯條例=器官uber

今鋪真係連法輪功都要大和解

一單條例修定搞到成個政府體系崩潰，全球圍住屌老母
仲要係中美貿易戰白熱階段爆
林鄭真係天才黎

芽菜巴

一條龍服務
不收額外+1

推

Push

0/0/1

好 L恐怖

好恐怖 見埋呢個留言 好似睇恐怖科幻片咁

呢個database其實淨係公立醫院用
定係成個香港醫療機構share

cls真係全球大和解

係喎!

而家好不安呀!
有冇人可以整長輩圖解釋下?

到呢刻我都唔知講咩好

公立醫院 , 私營個d 驚私人資料外洩驚到賴屎

此post一定要推

即係有錢佬睇法國醫院冇事
窮人排街症就拍賣肝臟

果然係活摘器官

焦土之母

中共係全世界有良知人類嘅公敵

一定唔可以留手

法輪功 走得太前

係放題

器官放題

係尖咀擺左廿年檔，到今日香港人先明

我想開一個post提出來 宜家已經唔係有無錢睇咩醫院就無事
係醫護界對個人資料咁小心都出事既時候 基本上政府所有機構都有機會有類似system，諗深一層 點解選舉年有d人話自己被投票同埋用自己名登記地址係個郵箱........成件事係好恐怖

夠做, 做文宣, 第二波攻勢!

笑唔出

銅鑼灣都係

推 收港共皮

我諗除咗獸醫應該無得走雞
資料互換系統之類好似公私營都班

仆街！

美團器官

連法輪功都有要和解嘅一日

癡撚線

器官應該交返俾法輪功做

香港人器官為支那服務

lm

長輩圖準備

順水推舟

其實每年七一法輪功都有出席，不過大家都當佢地小丑

呢單野就真係要整長輩圖喇
老人家好信呢d

安已不

快d整 醫院長輩圖

急整長輩圖

推長輩圖

正呀

尋日法輪功都有出場

屌真係好恐怖...完全覺得係有咁嘅可能

唔怪得知果晚講明警察傷者去瑪麗，抗議者去律敦治

推
阿寶：屌好撚忙，咁多嘢推

高官器官外賣服務

大陸咁多人落黎香港搵食做乜

Push撚爆

我覺得天都幫香港人

整張長輩圖喇

好彩冇睇過公立

呢舖真係要長輩圖

同法輪功和解

WE CONNECT

器官uber

香港即將成為器官移植旅遊熱點

長輩圖巴打

同個fd行緊旺角見到，都講起話法輪功都係時候出黎

醫院都搞成咁 我唔相信其他部門無....

又要出長輩圖/>?

長輩圖要出動！

法輪功不嬲正派嚟
你地聽得多中共講就以為法輪功係邪教…

一條逃犯條例揭撚晒港共啲仆街黑暗野出黎
中立嘅人睇清楚

長輩圖啦

認真，如果我係特首，然後有人俾個任務要我搞爆中港，自問都做唔到呢個效果

最強卧底，原本世界都仲係6:4，佢搞一搞變9:1

想問如果無申請醫健通係咪安全少少

公立

人間牧場
香港

法輪功出場

唔係講笑，咁多老人家要睇公立，呢單野要比佢地知道，殺到埋佢地身，到時真係連廢老都大和解

法輪功講既野唔通係真⋯

分分鐘佢係解放香港之母

唔同國籍既器官都有

係好機會！咁多長者要睇醫生，有無idea點design? 🤔

廢老就算吧啦
佢地淨係識講 好人好者怕咩比人知

好撚恐怖

但搞緊公私型醫療紀錄互聯互通

英雄所見略同

因為你唔係年年考第一

布袋彈中頭嗰位巴打 已經走左

仲有呢單
唔係要大家信我
希望大家可以幫手推
等到有真相出黎消除大家嘅疑慮

有抽過血，好撚驚

行得正企得正，怕咩俾人割左個腎
你估咁多個人要移植個腎架咩

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

依家唔講陰謀論住，先撤回，後清算，再部署

支持

好不安

推
我唔要器官Uber 呀

暫時淨係公立醫院同衛生署轄下門診
私立因為各種因素技術問題(系統唔同)，仲未join佢個長戒網

正，睇中你了巴打

我體送中拎嚟賣 死無全屍無陰公?
要改下先

今鋪真係嚇到瀨屎

好撚不安

你知唔知大陸係排器官移植隊係快過晒所有第一世界國家?
你覺得啲器官喺邊度嚟?

OP講嘅嘢可能香港人會覺得匪夷所思而一笑置之
但係有了解過中國器官移植係點嘅話真係笑唔出

*聯網

呢幾年一直有推行緊個公私營醫院資料互通計劃
不過係自願性質

HA條例原意係有可疑case 可以 refer 比警察

例如有個小朋友有可疑瘀傷咁

push

再爆落去日日遊行都唔掂

陳建波果句「每年200個」原來係有根據

香港人啲私隱冇哂🌚同中國有分別咩？

問過，私家睇你資料要你授權俾密碼，掉返轉 公立睇你私家資料 就唔駛，
因為咁 我無申請

申請任何野必須了解清楚

好撚痴線⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

可以出新長輩圖

林鄭老母千其唔好落台！！！

世事比樓主看透 我個腎依家好不安

唔好以為非黑即白 法輪功鼎盛嘅時候都呃到唔少人家散人亡

越諗越覺得佢可能真係卧底
首先本身係教徒，可能心底超熱血都唔定
中共傳過話冇叫佢修訂條例，佢偏要搞
堅持到連建制都搞佢唔掂
當然果排講過自己好打得
又講聖經野話自己「為義而受迫害」「天國有位比佢」
從來冇一個教徒夠膽咁講
佢可能真係用緊一個比全香港人 既方法對抗中共

林奠果然好打得

仆街你個真係香港山區肺

陳建波：「每年200個送上去」

依家終於明呢句點解

殺破狼2咁

全世界都去中國換器官，唔夠貨

幫佢公開個人資料嘛

邊個身體健康就囉撚左佢

殺破狼2劇情

文宣圖

好撚心寒

有錢佬送中凍結資產搶錢
窮撚無錢咪啲器官值錢

快d share
好恐怖

快d整長輩圖
好人一生平安

法輪大法好耶，好好耶~
法輪大法好勁，係好勁~

長輩圖：死左會俾人摘器官 唔可以完整咁入土為安

資料冇互換 係互通
私家醫生睇到政府某病人受權資料
但政府睇唔到私家
唔同system

對唔住法輪功
咁多年我都當你鳩up 邪教
不過基於宗教自由 我尊重你地
但原來你地係走得太前

係woo，巴打心水清

好恐怖

唔知tvb 會唔會報呢今次

cls

無線新聞 是是但但

器官uber
器官panda
Deliver 器官
器官move
順豐器官

約定的夢幻島

而家唔係 佢個人壞左 係成個香港 壞左

幫TVB諗埋：部分醫生作出不實指控，撕裂社會

不意外

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

長輩圖唔該

求器官uber 文宣/長輩圖

佢真係好打得

屌你老母共狗真係連你幾多粒睪丸都知

法輪大法好

其實佢都係巧妙咁引爆埋咗好多年嘅炸彈啫
依家一個個咁爆 屌你老母柒婆 睇下幾時炸撚死你

呢單嘢林鄭，HA仲可以點拆

洪志 出來吧！

推！

文宣組又要針呢個point做野啦！！！！

好拎不恐怖

推 等比其他人知道 真係好恐怖

屌 怪唔能得知 咁多失蹤人口 （同個套古天樂 做個套戲叫咩殺破狼？ 偷偷捉人 賣器官

仲有班大陸人落黎就醫既資料中共都睇到

整啲圖反攻大陸等香港醫療系統無咁多外來人用

真係點估都估唔到 法輪功平時播果D 宣傳片係有可能堅

佢應該懶得拆
反正依家都咁 佢已經乜都唔care

基督教同佛教
今次加埋法輪功

記唔記得好多醫療失誤都只會被判成意外（醫生唔洗上身），跟住一定要解剖搵原因，咁d器官齊唔齊就真係無人知

殺破狼2 貪狼

癡線，佢啲政治炸彈仲要粒粒都核彈級

Goodest logic

啱啱收到長輩圖就係咁講，我未睇陳醫生單新聞唔知佢up乜
有冇人都收到？

長期置頂啦一定要
推！！！！！！！！！！

有新疆

港獨之母 當之無愧 當之無愧啊！

係

推！！！！

香港國母林鄭

屌你老母，當我地係維吾爾人

點睇你港仔個肝靚過新疆佬果個

唔識法輪功d news 想問下關佢地咩事

前排海南單新聞大家都仲傻下傻下。
依家估到未。

病人data base + 逃犯 = 大陸可以屈你話你殺左人都得
驗屍/驗傷既時候有曬你dna 同 血

用器官移植威脅外國有錢佬

第一次覺得自己身體虧係好彩呀

屌 電影情節竟然有可能係真

法輪功
對唔住 一直誤解咗

仲有引入大陸醫生,
今次示威者受傷去醫院,警察搞佢都仲有班香港醫生勉強頂住
如果將來係大陸醫生佔多數既話

呢班撚樣係邪惡政權既終極形態
比納綷更邪惡，因為nazi唔係可持續既體系

而中共呢班仆街咁樣run落去，根本愈撈愈大

細思極恐

我諗醫健通用同一個database

林媽 唔係企到咁行 跟本 唔會 將香港 黑暗面掘曬出黎 送中 冇工返 經濟低迷 行街俾狗咬都 勁唔過 最後 醫療呢樣野 都冇埋

林奠團結各界

佢地啲腎已經係壞左既腎
我地後生仔果堆就

去香港醫院都要驚比人劏咗個腎

video已經不斷被剷除
請各位一定要Backup定

唔想睇WIKI，巴打可以出尖咀老銅睇Live show

有野冇blur呀

長輩圖生產器！！

左右兩邊唔係一樣咩

推佢老味

救港真英雄 幫政府大掃除

明晒 唔該巴打

支那真係鬼國

唉
就嚟變人頭豬

沒有最無恥，只有更無恥

你要請清楚啲
咁樣佢地會睇唔明

大家留意下
【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

16/6派9評
無人理佢

劣整 求接力

邊單？？

之前成班可愛無邪既lihkg巴絲笑澳門被河南取代開放賭權。

不嬲都有, 你以為年中咁多人失蹤去晒邊

杜特爾特都想係香港換

之前係外賣自取

等我食多幾枝煙先

林鄭好波

法輪功一向幾好

啲廢老去天滅中共好過去支持中共啦嘛

呢啲適合做長輩圖

咁你錯喇
養狗要有晶片 有晒主人資料
一陣告鳩你虐畜

前無古人 後無來者

活擇viva

想問保安局係咪管資訊科技

係嘅話，直頭係

器官直通車

器官uber係咩意思?
之前見到一條留言係講咩可以強制幫人捐器官係唔係有關

你唔明uber咩黎

好L恐怖@push push

私隱太抽象，我驚佢地唔明

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

最應該將呢單野講俾台灣知

真心唔明呢個陰謀論點成立
移植器官排斥因素好大
搵個 match 既器官本身好難
上面十幾億人個機會率點都大過香港啦

你呢個講法同陳建波講每年都係200個送上去
計返都係0.0000幾個百分比 一樣

新鮮肝臟無限供應

百分點

係呀嗰13億分之一就係你啦恭喜哂

唔關事啦
不如大家Fact check 下而家器官移植個程序係點
個 database 有冇log 低捐贈者 RhD /ABO / 血型等數據先啦
理論上器官移植係死左先移 上述數據未必會 log 低

呢嗰都要整長輩圖。

因為大陸人咩都鐘意黎香港掃貨
器官都係

你明唔明個問題核心係邊？
唔係個機率有幾大，個promise有幾firm

係全世界包括中共自己都唔相信中國嘅法制

只要有可能性，恐懼就會被無限放大
單從機率睇，你被引渡返大陸嘅可能性都好低
從邏輯睇，香港政府講明唔會引渡政治犯，又監察人權狀況，都好似好有promise
問題係冇一個正常人會信

廢老部文宣組出動未

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

嘩師兄
你走得太前

[集思廣益]如何有效地利用大家收集返黎既警犬資料?

啲字體太現代化

楷書呢

新細明體呢

名都幫佢諗好埋

英文：Uber deLIVERy
中文：肝肝送

仲要撞正學生sembreak
gphone出山
台灣選舉

繁体唔识睇

推！！！

我屌你

推呀

親，你的香港肝已經到貨了唷

開始覺得林鄭下緊盤好大嘅棋

笑左
但係真係好恐怖

不安

仲要香港人身體健康d
唔似大陸人食曬d元素表
班狗官一定謀香港人嘅器官多過大陸人

50歲....吸煙者....唔得 個肺黑晒，再搵過....11歲....都係唔得 太細個唔夠用.....20歲！非吸煙者！今次算你唔好彩喇！

推到美國知

再加埋個人八達通資料同華為電話
係百度地圖就睇到啲肝行黎行去

【引渡惡法】鄭若驊座駕晚上駛入禮賓府 盧偉聰9點15分見記者

Lm待笑

地方的高官需要肺部

可以管理質素，有運動嘅人A+ grade liver

好在平時唔多運動

咁你有冇食煙飲酒，A grade

佢地派報紙我有睇

呀，仆街
呢排咁多遊行
成香港啲肝都靚左

你知道嗎
現在有UberOrgans了
你不知道
是因為你只想到Uber同UberEats

推下先

法輪功講既野真唔真就唔知
但好多講法輪功既都係中共放出黎抹黑

活摘liver

簡直暗黑孫子兵法
有冇人既暗黑兵法可以比得上林鄭?

醫健通吖

睇下近年紅底報幾推動器官捐贈？！

鼓勵器官捐贈推動本港文明進步
香港文匯報 - 2019年1月2日

僅4%人登記器官捐贈團體辦活動推廣
- 2019年1月3日

【器官捐贈】移植個案低迷誰令潛在捐贈者成為漏網之魚？
香港01 - 2018年3月28日

關於「器官捐贈 香港」的報導圖片 (來源：明報新聞網 (新聞發布))Data解密﹕器官捐贈率港遠遜全球
明報新聞網 (新聞發布) - 2018年11月18日

容許交叉器官捐贈條例刊憲5月提交立法會審議
香港01 - 2018年4月26日

器官捐贈延續生命受贈者：勤做運動不負捐贈者
香港經濟日報 - 2018年4月8日

醫管局擬推行腎臟配對捐贈計劃腎科醫生促做好保密程序
香港01 - 2018年6月11日

登記器官捐贈人數升至27萬較去年增兩成
香港01 - 2017年10月1日

我個腎畀人mark咗

記唔記得之前話預設器官捐贈呢件事？

Pish

佢地唔會在乎私隱
我覺得要加翻啲金錢利害/驚隨時比人拎咗個肝
哩啲先可以令佢地知驚

大陸有錢既落黎揀香港人既器官,一條龍服務包冇手尾要跟 被捐者即日捉返大陸打把

魯魯修

親，換肝後可以給小篇一個好評嗎

屌你老母垃圾政府

法輪功connected

唔該要個瑞士山區肺

敵人既敵人 我地既朋友

一定要推

長輩圖又要出動

仲有醫健通
HA被呢單嘢搞到冇晒誠信

佢咁用心良苦
我地要更加團結，先唔會浪費佢一片苦心

好奇一問
點解要香港肝唔要大陸肝
大陸肝咪仲易到手

我明大家都係恐共
我只不過覺得呢個陰謀論太過異想天開同係完全無證據
如果因為單純係一個完全無先例/證據既陰謀論而導致某部份香港人因而唔簽器官捐贈卡,於是令到真係有需要既人無法受惠,咁我覺得好慘啫
你要明白本身排緊呢條隊既病人已經好絕望

點解要大陸人要落黎買奶粉，大陸冇奶粉咩

巴打睇得好通透

你係佢你要元素肝定正常肝

咁大家一齊支持逃犯條例
諗起都興奮

加油
Push

係醫院訓醒就冇左個肝

企硬修例 》團結港人
無視國際照會 》逼走外資、外國人
沽空港元 》令港紙變廁紙，冥幣不能借港紙換外匯
帶頭割𥱊 》將政敵引蛇出洞、推倒腐敗制度
助攻小英，令台灣年青人認識一國兩制

英美白手套

屌⋯⋯

pish

有咩關係
反對逃犯條例主因係因為條例本身法庭無法把關 大陸司法制度不公而且有好多前科
但器官捐贈出過咩事先 如果係真 呢D咁嚴重既事有冇人爆料？
完全邏輯唔同喎巴打唔好滑坡左自己

有事果個係大陸，大陸活摘器官你應該知
中間再夾一條逃犯條例，依家仲有一個唔需要login嘅databass
中間太多可能性可以聯想
你講指控冇確切證據，咁講逃犯條例過左會唔會引渡政治犯，都冇證據架

呢件事未必係真
但我唔相信我係惟一諗到呢樣野嘅人
我表達嘅係呢兩樣野加埋，有機會引出呢個可能性
呢個可能性就算幾細都好，你望住大陸嘅人權狀況，係無法完全否認
就算今日唔存在，唔代表聽日唔會出現，因為的確有呢個漏洞

我明活摘器材
亦明逃犯條例
但唔需要 login 既database
逃犯條例個重點係公平審訊原則同埋司法機構無權去唔批申請
而家成條條例係公開 公眾對條例既質疑亦都係有確實既因由
但我睇唔到巴打呢個假設有幾solid
同埋十分之滑坡

總之巴打我覺得質疑都要質疑得有證據

如果你問有冇證據證明，條例過左會捉人上去切器官，我冇
正如你問有冇證據證明，條例過左會捉政治犯上大陸，我都一樣冇
冇人會有證據，只係大家都唔信任呢個政府
可能逃犯條例淨係會捉殺人犯，你敢唔敢駁？
個資料庫可能依家未有人咁用，逃犯條例過左都唔會為器官捉人
個問題都係你敢唔敢駁啫
我一條粉腸都諗到既野，一定大把人諗到
你可以駁中共諗唔到，或者諗到都唔會做
只不過我唔會駁啫

核心問題從來係對港共以及中共嘅不信任
呢種不信任係累積返黎
你要問我拎證據，證據只有兩者過去咁多年嘅政績

唔怪得成日推「公私營醫療合作計劃–醫療病歷互聯試驗計劃」

巴打有無高清版？
想印出黎 企喺法輪功隔離派

太高清就唔似長輩圖

冇 我自己都係喺fb度見人 share

我破壞了世界亦創造了世界